一連兩日和理非大遊行？

文宣呢

推！

和理係時候上場
加文宣，辛苦大家

香港人加油

推

政府好驚聽日和理非大遊行，大量五毛分化回應（起底功能）

請大家call齊人馬，聽日反惡法極權大遊行，需要大量文宣，建議大家派傳單，力谷聽日大遊行。

聽日純和理非係對勇武最大既支持

今日力谷文宣

武勇手足 仲有星期一 唔洗咁急